### Хаб для пультов: подключение RS-485

Программный модуль для хаба, считывающий показания с пультов RS-485, на языке Python.
Для тестирования имеется класс RS485Listener.
По умолчанию ожидается подключение пульта к порту COM3.
Распознавание данных, поступающих с пульта, производиться на основе протокола Pleco-D.

Функция отвечающая за получение и распознавание данных назвается read_parse_data. 
Найти ее можно в файле [rs485.py](rs485.py). 
Распознаются следующие команды (также их можно найти в [кратком описании протокола](pleco-d.png)):
- Вверх
- Вниз
- Влево
- Вправо
- Сканирование
- Включение/выключение камеры
- Открыь/закрыть диафрагму
- Фокус
- Зум